原來毅進啲數學功課咁撚難，唔怪得要發明毅進制

中二三程度？

中二三 我問我表妹2年班 全部答岩晒啦

近似值與估算

好似係中二數學課程內？

等我幫佢做埋淨低個D

0.69
0.3
750
36
5800
85900
60.46

唔講以為小學程度

巴打毅進制數學實係拎5**

屌你老味毅進狗咁大個人仲學緊四捨五入
怪唔得遊行人數都數到咁啦

今日放榜1左

唔係呀，小學3／4年級數
完來真係小學雞

數學拎4表示咁撚易
（雖然IVE都係比毅進難少少